幾經辛苦,終於儲到50萬

由5年前24歲果陣開10萬post， 到今日29歲開50萬post，日子真係過得好快
唔知有無巴打當年都有睇過或者參與討論過10萬,20萬,30萬或40萬既post呢?
無論如何，我今年年中就踏入30歲了， 30歲前儲到50萬呢個目標總算成功達到

加油 希望你可以過五年儲多一百萬
利申：18歲已經有兩層私樓

會越儲越快

30萬個post有留名
五十萬cash做定期多定其他投資？
人工加到幾多而家

屌你老母

我買波有場李斯特城贏曼城五皮落注已贏五十萬

加油

你一個月儲幾多？

點儲法

留名

我呀嫲 一個月請工人湊佢都洗十幾個

認真 4條友 每個自護3皮野起跳

看護

幾正面 ，不過最好做下投資，你嚿錢似乎都係長期唔會動用到，不如買股票增值都好

🍇

拎50萬去跟幣少買機投資仲唔發
再快啲直接過大海玩返幾場推到1000萬

見到你個post
我一蚊都無儲過
真係大鑊

依家我22先得3皮野 係咪死得

叻仔！比心機儲多五年，到時有百零萬係手，應該夠比個400零尺單位首期。等2023年入市就剛剛好！

當年既回覆雖然都有d 仆街留言 但一版都總有十零句恭喜

樓主五年前 10萬個post第一個回覆係我黎

勁，收入唔多都儲到50萬，今時今日既後生仔唔係好多人做到，巴打應該都好慳儉

利申：銀戶長期得5位數

利申：今年27 我都儲左四十萬

留個名，有冇草錢心得經歷分享

講下點賺番黎？

樓主加油
利申 21歲 三層私樓 銀行800萬hkd

Lm

一直儲人生會冇乜意義, 不如博一博試下做其他野, 錢搵錢都好

同路人, 不過連投資都唔識

恭喜，樓主唔需要介意班扮有父幹嘅假膠

挑，我仲以為係馬會贏咗500,000

點解唔買股票..
淨係儲冇用

諗住點用

30歲50萬

連定期都唔做？
每次輸通漲都3%.
當你40 有150萬 其實做到d咩 點鮮唔享受下

21歲已經3層腫瘤 4塊地中海

香港地真係悲哀 30歲儲50萬 咩都買唔到

比你草左五十萬都係做唔到啲咩
人地一出世就有

巴打好犀利

好勁呀 但贏了自己輸了別人

草你老母

三皮嘢有自護都算平

點解冇腳

每年儲10萬都幾撚少
係咪冇加過人工

用左先係你既

兩年25萬，前路茫茫

其實有冇發現愈搵/淨愈少?
首先物價每年上升
另外當你第2年有20萬之後都仲係以每年10萬咁儲
係跌得好鬼快

二十歲都儲咗十皮
不過支持

1年先10萬，慢啦

機械嘅野你唔識架啦

欣賞你，加油

5年前已經有連登?

咁緊係講緊高登啦
笑撚緊你自己？

而我不知道高登是什麼
利申: 10後

都幾多人鳩up

呢個時勢叫新手入市
一係想人地接你火棒
一係你燶左想拉埋人陪你玩音樂椅
一係經紀撈客

別人恐懼 你貪婪

我24歲都過50萬啦😂

25開始先搏命儲，冇連登仔fg 50k覺得好難儲到首期

到你15年後先儲到200萬

真係好悲哀

而家你一個月儲幾錢

睇番樓主以前高登開嘅post d回覆幾正面
真係討論樓主點儲錢 俾正面advise同支持樓主
睇左依到3頁回覆
發現連登大部份用戶都好撚垃圾
講埋堆廢話 係到笑人少錢
樓主5年幾前一個月搵萬一二 儲到十萬 好撚勁啦

屌你老母 連登啲人正面d得唔得呀
試下去欣賞人 支持人 可唔可以呀

支持

Child登仔以為自己fg可以50k一個月
500k有乜難度？

月儲幾多

22歲就20萬
一齊加油

厲害，自問咁既能力，我會一年去幾次旅行，寧願儲少10萬，到你中年開始老開始病就知驚

50萬，新屋入伙搞裝修已經冇晒啦⋯⋯
不過都加油呀，上天自有安排。

30歲50萬 可以抽居屋
私樓仲未供得起

總之連登仔最鐘意打沉人
有d人真係會信
咁就多一個失敗者同佢競爭

等吉吉跌破10蚊

事實連登仔好多隱性反社會人格障礙垃圾既鍵盤戰士，低質鳩up就叻，垃撚圾。
支持樓主

利申：上年開始睇你個post

貼地後生仔儲錢故事，值得支持

欣賞你有一個目標keep住做
想問巴打結婚未？ 你覺得依家有50萬既生活情況
算唔算滿足？

欣賞樓主腳踏實地做人

我有每個月mark 低自己資產增加／減少左幾多，都算半個同路人

2013-10 275946
2015-05 460852
2016-06 463469
2018-01 557004
2019-01 576107
儲少樓主你10萬

小心理財

點解13到15年增長咁快
後期差咁遠

要用錢

佩服巴打既毅力
但想問下你5年黎人工加左幾多？
淨係節流冇用，追唔到通漲，要識開源
唔識投資就要諗下轉工/副業增加收入，咁落去都唔係辦法

結婚 搬出去租樓

21歲 十零萬留名

兩個人一齊儲就會快好多

你另一半有心儲就係
而我另一半唔係

無父幹， 另一半唔幫手加再租樓
好難上車， 始終供樓好過租樓

樓主仲係萬5/月?

最多你呢d傻西以為買正股冇得輸

捱多十年可以移民了

利申24歲，無父幹

加油
25歲 7層樓 1隻馬 1隻牛

我都有一隻牛一隻馬

30歲 4個物業，三個收租

唔好理其他人，對自己好一定要儲錢，最起碼你有事要用錢嘅時候用得著。
儲二三十萬流動資金，其他嘗試下穩健投資啦。

樓主加油！

唉 香港地無撚用嫁啦
連登個個都月入5萬
Post上黎做咩 比人笑
幾十萬真係好少
隨街搵個人捉住都有

26歲儲左1球

每個人情況唔同, 你俾幾多家用先?
不過巴都真係儲得唔錯

呢個時勢儲到一百萬又可以做d咩

岩，小賭不如大賭

其實唔諗買樓就好好使

人地樓主分享緊 其他人又掙住講自己有幾多做乜鳩

努力儲錢中
做寡佬都唔益啲月光族港女
唔該各位男士唔好做壞市

巴打好勵志
我19歲果陣草到人生第一個十萬,個個都問點儲身邊個個月月清

我自己慳D洗,依家D人跟本就唔當儲蓄係良好習慣

應洗就洗,唔洗咪儲起佢,何必鋪鋪清呢

on9仔叫人學投資唔好淨儲蝕通帳都唔識理解，中文拎F?

同意 當機會到果陣你都有錢投資

巴打 唔洗理人地點睇
儲到錢對自己來講係一個交代
見證自己的努力和堅持
終有一日筆錢會有用

我25歲儲到30萬 雖然做唔到d咩
但會繼續儲繼續投資

19歲我仲係度打online game RPG
0收入
巴打應該儲緊10萬

我記得果時都有睇樓主post，曾經同你儲錢速度差唔多
但之後成副身家放哂去創業，而家慢慢回緊本
又想創第二檔，結果手上都係冇咩錢

18歲，差銀行二百幾萬

Zieg zion

巴打已經儲緊10萬

我27歲都儲咗，不過用咗嚟進修
是否on9

19歲讀完中七唔讀咪做野,果陣得8 9千一個月,好彩果陣仲有16蚊飯
25,26歲果陣有人生第一個一舊,純儲,無投資無賭錢

識進修一d都唔on9

買樓又好,做定期又好,好多都係儲到幾十粒,之後去左買車,去玩晒去,一句反正都買唔到樓,連基本投資都唔做

講真,一係你就洗晒佢,到老拎綜援,公屋,

一係就父幹有樓,唔洗煩

利伸,公屋仔

儲黎無意思
我相信你為左儲呢50萬過緊毒撚生活

巴打係咪唔洗俾家用
點解儲得咁快

識投資依舊錢會增值得好快

反而我對車同錶無咩興趣無慾無求 如果要講就係想早d賺夠錢退休

留名學儲錢

到時攬女鋸和牛

一開始要,之後我話想買樓屋企人就無問我拎啦,開頭每月比2000
果陣出8000幾,

後尾儲錢果陣連張卡都比埋老母,叫佢拎自己禁

但係睇番一蚊都無拎過
咁中間有加到人工,咁咪儲得快,我又洗得少

最緊要咩?單身呀,係單身,有一期溝左個港女,單車都要賣埋,心痛

今晚扑嘢夜唔夜

恭喜
利伸：同你咁上下大兩層私樓係手

我都無,等D資產夠一千萬就唔做,去其他國家輕鬆下就算,但依家煩緊點幫老豆整筆錢出黎等佢退休用,D上一輩真心好野,完全無諗過呢個問題就退休

有咩問題?
搵錢一定要洗哂?
及時行樂有時只係換來空虛

有D人想人生頭30過得開心,有D人想人生後30年過得輕鬆,無得計較既

最緊要你覺得值,唔好到時係度講早知就XXX

你要好好報答阿媽
我出黎做野俾5000
而家做左4年 已經加到一萬

你屋企人一係有經濟能力
一係屋企人對自己好慳好愛你
要好好珍惜佢地

巴打勁
我今年21歲，但係得$20000，
唉 又要交學費

公屋仔,屋企無能力,

只係本身屋企人都唔大洗,無咩嗜好,

同埋我成10年無番過屋企住了

老母見我話要買樓都唔洗我比,當然特別日子我會買D貴野,IPHONE果D比屋企人

好貼地

最好盡早開投資

我29歲個陣有40萬
到33歲得返20萬 仲要無樓

個個月被屋企人剁幾嘢
好難湊到10萬
依家一直係7-8萬度徘徊
即係個個月都冇進展

發生咩事少左一半

最正係你貼返當年既link
一班傻鳩係到笑你儲黎冇用
而家班傻鳩戶口有冇20萬都偷笑

希望今年可以儲到15萬

叻仔

how u do that

所以做咩都唔好理人地點睇,自己覺得岩就得

前排先有個同事走黎問我點儲錢,先發覺佢屋企人一個月拎佢人工一半走,心諗儲條7咩

i know your feel

我目標係32歲有一球
到時起屯門元朗搵個廢廢地嘅單位買就算
然後返大陸搵個老婆算

我都想30歲前儲到50萬
依家27 人工20k 儲左12萬
比一萬家用

每個月都只可以用5000

屌樓主40萬個高登post

加油樓主

我出黎做野第二年，暫時十幾萬
以一年十萬計，50萬基本，所以希望自己三十歲唔止50萬
樓主要增值下自己筆錢，咁樣死儲最少追唔到通脹
我就月供股票 有時間睇下月供post
好似sell野咁

欣賞樓主有心會開post記錄

你買收息股加自己份工收工。夠你食得好 著得好 旅行玩得好啦

有儲蓄習慣已經好過好多人 加油

唔識諗比100萬你都無用,呢100萬只係100萬,而唔係會慢慢變多

每月6000

有無女？

一百萬買股票收息閒閒地 一個月4.5000
連埋自己份糧 如果住公屋 東南亞計
真係個個月去旅行都仲儲到錢

有筆錢就係贏左。好過一班人儲唔到錢。
當有機會黎依筆錢就有用途得多。

除左i巴 月供post邊個唔識會員01

我下年30前都終於儲到50萬
比起連登仔唔算多錢不過叫做可以一炮洗左佢圓夢同比個改變人生既機會自己
就係用黎出國留學
幾十萬係香港做唔到d乜，但幾十萬都無，係乜都無得你做，所以儲蓄係好重要

高登果邊留言係認真討論
呢邊留言係話自己有幾多層樓加互屌

你睇下你地依啲死波台狗

真係抵鳩你地畀全兒登鄙視

成撚日以為好撚風趣 實際係柒撚到仆街

咁要問下啲死波台狗 點解成日以為好撚風趣， 搞亂成個兒登囉

唔錯。比多d鼓勵樓主。
人人步伐不一致，唔好介意儲得比人慢。
繼續努力到一百萬。

有50/100萬閒錢可以玩D咩穩定賺2%以上 姐係高過定期
唔賭

加油呀！

我手持避險資產
所以上年跌浪避開左
仲有少少進賬
現在大部分揸cash等入貨

都同大家分享少少
我22歲開始做野 搵13k
家用長期俾6-7k
後來轉左份人工高d的工就開始儲到>10k一個月
現在搵2萬中維持住呢個儲蓄進度
一年目標儲>12萬

平時除左投資會善用信用卡的好處
賺迎新同用高現金回贈的卡
一年去一次旅行

目標30歲前可以最少有100萬（保守計 未計投資）
同埋會升職加人工（雖然一年加雞碎咁多...）
大家一齊努力 錢會愈儲愈快
我覺得最緊要知道自己做緊乜
同埋一定要保持樂觀

2800

恭喜巴打，我都努力緊

邊隻可以個個月收4/5000?

我先得100k 樓主好波

睇到d留言話五十萬，一百萬做得d咩
真係好撚好笑，你冇就唔好講呢d廢話，窮咪窮冇咪冇囉，係要滅他人志氣？

儲到50萬跟著呢?
買到乜?

小弟都係一名打工仔。畢業起儲左7 年，有120萬。比左首期，一野清

港燈 香港電訊 房託等得都有啦 大把收息股

樓主做炒散儲錢？

好撚多兒登仔9up扮父幹撚

巴打可唔可以講下你呢5年人工變動同每個月儲幾多？

恭喜巴打 希望我都可以儲到

有一百萬洗鬼玩股票
仲要港股

我本來25歲都32萬到
炒美期權蝕左幾萬
上左堂甘既

買架FK8 有找，你有冇？

lm

讀個Mfin就無梗一半

想知點解咁勁儲到錢
樓主月入幾多

數字黎，冇意思
你明白就會明

咁玩乜呢 投資緊係簡最熟悉既市場
未來20年一定係中國有最強勁增長

你自己過緊咩生活，你自己先最清楚

巴打
何必要返大陸搵呢

講乜都冇用
總之你自己過緊咩生活，你自己先最清楚

我覺得5年過節儉生活 投資儲100萬 之後換黎每年50000蚊利息 十分之值得
我就係做緊依樣野

你認為你既人生就如此，冇問題
每個人價值觀唔同

唔好比條女同屋企人知揾幾多，每個月儲1/3, 咁儲會易好多

我儲3/5

恭喜

27歲巴打 現時身家242萬
每一蚊都係自己搵番黎
打工(自僱)+做生意
做咩生意唔講 會自爆 總之合法
唔係保險 倫敦金 唔係呃人既仆街野
不過好辛苦 做到仆街

見到巴打儲錢 諗起以前都一樣
以前上到50萬 100萬個時好開心 好有成就咁
但再上 慢慢就覺得好麻木 數字遊戲
雖然依個數係真係有錢 一層樓都full pay唔到
但依家90後 食唔正80後早有經濟能力上左車 樓價升值既個一水 邊個會有咁大舊錢 大部份人既資產都係黎自佢地升左值既自住物業

比我簡 錢用黎搵錢 暫時唔上車
唔好問錢用黎搵錢做咩做定期 有原因既

我身邊都有 TB 同事搵兩皮幾，24 歲
但唔知點解都會月月清
又唔係要拍拖養家供樓買化妝品
最多讀個 master
但洗極有限吖

所以窮人點解係窮人 因為最簡單既風險轉移都唔識

即係點
淨儲錢無用？

有危疾就知
唔好諗著靠公立,乜洗費都平
你最尾一定要求私家

你最撚叻，最撚有錢啦風險轉移黎黎去去咪又係投資保險，仲有d咩呀，on9 仔

一年儲得十幾萬 做左3年野先儲得4十幾萬

無錯,唔係一百萬掟落港燈買領展就得
一定要經過輸錢,損手爛腳先知
樓主個CASE應該外匯定期/港元定期

很好，keep moving

應該都找唔到幾多 不過買完應該無錢養車

唔好亂咁洗晒就得

上年第一年出黎做野 股票加儲蓄 炒左上十幾萬
不過易黎易去 錢多就大洗左 洗剩幾萬 都唔知個十萬洗左去邊

即係每個月儲5000？咁你之後加人工都要加幾多下先儲到50

做下功課啦 4-6厘 好多都有 好基本
不過我都係依加先開始學 唔係儲錢唔儲咁慢
希望3年後目標達到

Child登係咁上下
而家既高登係比成熟既男人上

呢D叻仔
好過樓主果D咁蠻牛咁儲錢

現實係公屋連登仔

我都支持 30頭做到 其實有舊錢
先可以有小小能力多方面投資
計有65歲命 之後都仲有幾十年人做

你地幾多歲

18歲做野22已經有50萬
不過用曬去外國留學

睇你一年要幾多%回報
而唔係睇隻股有幾多厘息
巴菲特最勁一年20%
你地有10%已經偷笑

樓主係點樣儲錢架
係咪有玩開咩投資架
定只係淨儲唔多洗錢咁
利申：真係想學野

我23歲已經儲到50萬
不過今年拎哂去賭

你當年跟佢一齊儲都有50萬

*唔係真係有錢
打少左個唔字

佢有跑馬賭下波
算唔算投資?

巴菲特最勁一年20%

收啦你 唔識咪亂講

係20%, 咁你話幾多?

歷年平均先係20%左右呀

但貼左圖就換黎負評
一堆酸溜溜既負評

結婚 +租樓 +創業

係嫁 我穩穩陣陣咪算 風險高又係咪真係接受到
姐係有人借盡80個月糧投資一樣
最緊要搵到一個適合自己嘅方式
巴菲特點同
個陣嘅經濟狀況都唔同
性格都好影響一個人嘅投資方向
By the way 我唔會買66

+危疾

樓主加油，繼續向自己目標進發

支持，希望可以見到樓主100萬嘅post

係囉
我都唔明點解要打擊人地志氣
係咁話50萬做唔到啲乜
但連50萬都無就乜都做唔到啦

你叻過好多人
我識好多垃圾好多
50萬話多唔多 又唔可話少
但最少有咩頭暈身興 失業等錢洗都有個後備錢用下

樓主個名唔同左

有幾多人買股可以跑贏通漲
舊年個市最高33484 宜家2萬6左右

我都想開50萬pose
但係上年年頭買咗樓
清淨廿萬

留名學野

呢個真，高登d人仲會讚下人，支持樓豬。連登班垃圾真係。 早幾日出街食飯見成班初中生係到討論連登個泰臣post 我聽到真係噴飯出黎，就知child 登真係child 登

你拎晒最高位跌到低位咁講法, 咁你講晒啦
唔見你話當年樓主儲10萬如果買晒騰訊, 今日都仲有賺 ?

樓主10萬果時all in700就唔洗儲得咁辛苦

我只係想講舊年入市既大部分人都輸錢
我諗這個都係事實
你搵最叻黎講咪仲極瑞

樓主加油

同你同年
本身可以儲到接近40萬
而家得返20幾萬

放棄啦 child登無得救
佢地要做垃圾地底泥無人阻止到
樓主咁有心post左5年 更加唔會比佢地影響到啦
btw 樓主

Same 29
而家70萬 唔知點先可以儲多d

加油

但講真儲到咩人生意義都無晒咁唔知為咩

隻到錢好佩服了

每個月儲緊1萬
目標3年儲40萬

輸錢既多數都係乜都唔學就買既散戶
投資優質股票正常黎講係必賺

唔係話唔想恭喜你
不過幾年先儲到50萬其實真係好撚少

其實宜家投資唔洗學
你買煤氣領展港鐵呢D
你十年之後都可以上台講演講自己好成功
好似果個的士佬10幾年前買匯豐銀行
宜家每個月過萬股息
你覺得佢有分析過咩, 佢咪又係覺得銀行好難死
就算宜家匯豐銀行係咁跌,佢股價都有賺

大佬呀 起碼都分析下未來10年
市場發展 公司優質程度 護城河等等
佢唔分析就買賺到錢係 -6
唔係識投資 亦都唔會係唔洗學
想唔學唯一方法係月供2800
咁就智障都有回報啦

24儲左3x萬
睇住舊錢越黎越大係幾開心
但係同時又覺得好空虛
儲黎唔知有乜用

恭喜樓主，辛苦得嚟儲到錢真係好開心
今年有乜計劃？

岩岩儲錢果時，成日FF 買樓，果時都仲可以諗下，樓價仲係百幾萬
去到儲到30萬，樓價已經升到二百幾萬，都仲可以繼續FF
去到儲到40萬，樓價已經上到去三百幾萬，已經覺得有啲灰
去到50萬，樓價突破四百萬，覺得置業太遙遠，開始唔知再儲更多為左咩
又開始感覺到身體變差，想襯自己身體仲行得走得去多啲旅行

haha 平時Cd rom
今次留言都係睇下會唔會識到同自己一樣經歷既人
負評我唔care
d人正係睇到結果 我中間付出左幾多努力
邊個會睇到

恭喜樓主先

By the way，見樓主都有叫開大波 ，同路中人

如果樓主冇投資滾大乾儲都有50萬 真係好撚勁

等你60萬post

加油！
不過香港都係要錢搵錢，靠份人工要做到想做嘅事真係到死個日都唔得

股票邊有必賺
舊年入市既人 起碼 七成輸錢
除非做淡友
2018 我都輸左十幾萬
不過2017 賺左五十幾萬
股市有週期 一浪一浪
市旺 賺錢係人都識
主要睇你 跌市走得快唔快
宜家9 成cash 等價岩 先再入過
靜待下一個升浪

好多時係唔知有乜用先儲到錢

扣除生活必需費用 其他基本儲

呢個post 堅，堅持儲錢堅持五年開post見證
寫個服字

快d 搵個靚女一齊買樓，一人一層，一自住一放租加快儲錢速度

樓主一個月搵幾多？有冇拍拖？拍拖唔係好儲到錢

我依加留有7成股票 賺緊錢

舊年入市

我當年都係岩岩返工幾個月
當年應該得2-3萬蚊係戶口
宜家我都有儲左40萬
我唔生性 呢幾年買左4部車 2隻勞
宜家仲養緊兩部車 如果我生性d就可以多過樓主

樓主好叻繼續加油，睇返自己同樓主一樣年紀個陣好似十萬都無

今年24 都係得十萬

巴打都係搞生意 定主要投資?

存款同你差唔多
但完全冇開心既感覺
因為得雞碎咁多真係做唔到d咩

點草 樓主有投資？

分享下有何成果

原來你咁後生

巴打幾歲

儲得好辛苦？
為咩呢?

22歲 有1百萬 不過手持大量蟹貨
新手投資亂9咁黎
樓主加油

25歲有2萬身家，負債37萬，係米死左佢算？

巴打有咩儲錢方法
一個月大約洗費幾多

拍拖洗費九成都我出好撚大,儲唔到錢

我講緊你呢d傻西 明唔明咩叫投資 就係有風險 係唔一定追到通賬仲有機會輸番轉頭 咪懶醒啦傻西

唔拍拖,冇洗錢多嘅興趣
根本就儲多好多錢

all in 獌熱和波

你覺得儲錢就會無人生意義？
我上面都提過同樓主差唔多咁大儲到50萬左右，
平均月儲1萬鬆d+投資
每年都去1-2次旅行，上年先同女朋友去完日本洗左2皮幾野
黎緊打算用果幾十萬裸辭出國讀埋個master見識世界順便睇下有冇機會離開香港e個鬼地方創一片天
當然同好多child登仔廿歲留學畢業返黎FG搵50k比較，我係有d廢
不過憑自己努力做到我就覺得人生好有意義啦

利伸早幾年上左車打算出國期間放租cover供樓支出，就算讀完一事無成返黎求奇搵份工做返都餓唔死有地方住

你覺得人生係咩

屌你老未啦, 出街過馬路夠有風險, 唔見你縮返入老母個閪度?

認真, 5年先儲到50萬,通漲都輸9埋

傻西 投資係你有得揀做唔做 點解你講到人唔投資就係罪咁先
出街你冇撚得揀 唔出街點番工搵錢草
小朋友 你真係番你老母個西度啦 生活左咁多年仲用埋 d on9類比 block撚左你啦 唔洗再回我

你咪就係剩番果兩三成人

係咪買左比亞迪🙄

講唔撚贏就屌住走, 果然一野就收皮縮返入老母閪
睇你條柒頭都係成世儲錢果種垃圾, 乜野投資建議都係錯, 因為有風險

又搞掂一個on9仔

恭喜巴打

飛左條女咪得

樓主加油
支持儲蓄
好多on9仔話50萬做得啲乜
儲到成隻牛咁
連第一步都唔肯踏出去
一味想走捷徑嘅人
唔會明白

巴打好勁
係我衰on9 無咗一大舊錢

唔係咁都要問呀？
5仔已經做到啦

犀利 今年25歲 希望30歲都可以做到

傻仔,埋去月供PO睇去啦
大把人唔識投資,唔識睇財務報表
月供煤氣,領展賺10幾20%
唔好同我講咩恆指跌到幾千點輸身家
人地聽朝放都達成左目標

巴打可唔可以介紹吓點樣有咁多?我想向巴打請教吓，我本身有獎學金果d，但都用左去交學費，儲唔到太多，利申今年20

支持樓主，我32歲都係儲到50幾萬，不過唔使太勉強自己，work hard, play hard 每年都要獎勵下自己，買下野去下旅行，1年1次唔過份

睇你開D舊PO都知你傻

認同

其實辛苦儲蓄係好既
第一，有舊錢係度，假如返工唔開心，或者比人炒，你有權劈炮唔撈
第二，你無錢，有好多擺到明發達既機會，例如沙士買樓，你都無得參與

師兄睇開鍾記？

屌埋老豆都得

因為投資有風險，而家擺銀行唯一風險係銀行倒閉

當你月入3皮就會食貴野，5皮就會買車 7皮買樓，邊度有錢剩 ？一係你都post個戶口黎睇睇

差唔多啦 樓主5年40萬

個個都後生幾十萬
覺得自己是0

條柒頭月入幾千唔好怪佢

請自護 梗係貴。戰神渣古架喎

長揸index fund 基本0風險 講緊10-20年

傻仔 你起我底應該知我做邊行 我會唔識睇balance sheet 買股票？ 只係人地自己個信念如果係無風險增長草錢 你點解要迫人去買股票先 係呀 領展賺10幾20% 好撚叻呀 夠有人輸10幾20%啦 唔好買股票賺過下錢就當自己股神

你就仲好笑 乜撚野0風險 過往業績一定等於將來 ？盈富基金一樣會跌 其實呢個po最撚多傻屌股票撚成日覺得正股長渣唔會輸 但冇諗過壓住你夠錢都係輸緊time value of money同埋個opportunity cost

樓主蝕左5年time value

收啦,轉移視線
叫你去睇係咪有人做到
你就講其他野
你做邊行關我鬼事咩
不嬲贏左就有得吹噓
唔同吹噓你?

咁你有咩提議,反對人就最叻

我都儲左60萬 不過輸左30

即係淨返 30 ?

所以咪儲得少
你大洗就唔係理由黎？

所以收入同儲蓄無必然關係

我理撚得你做邊行,話知你馬上跳樓死 , wfc 仲想我晒時間睇你紀錄, 單憑你既留言已經知你係on9仔
你既理論由頭到尾都係叫人唔好投資, 因為有風險
上面有人講埋月供股票已經係適合唔識投資既人, 都仲可以扮睇唔到skip左

出黎啦, 我等你覆, 屌到你縮入老母閪為止

條友真係笑撚大人個口
思想十足廢老咁
一尾係度屌,但冇理據十足我d fd咁
一講股票,個個又話輸身家,恆指遲跌到xxxx點
d mp輸撚哂一世唔投資,9唔撚搭8
去得月供po都知班人一邊儲CASH一邊供
呢條友仲停留係以前ALL IN年代

條友話自己有投資, 但又叫人唔好去投資(即使簡單如月供)
我懷疑佢係怕多一個人識投資, 有資本增值有機會出頭而多一個競爭者

諗下點投資，因為多左資本，理論上第二個十萬係儲得快少少

如果唔係輸通脹就唔抵

祝你下次投胎好d 啦
利申：我叫李澤鉅

保險公司有啲短期儲蓄，無分紅成分，畀幾多收返幾多都寫到明。
有興趣自己上網搵下，短期儲蓄保險，一般都有3%左右，風險就係保險公司執粒。

利申：唔係保險業前線

你覺得樓主可以有咩機會成本

原來又一個痴線佬 唔洗理佢啦

其實index fund 長揸真係好難輸 特別買老美
睇下dow jones過去100年 平均增長有成8-10%
我諗dow jones 唔識升果時都世界大亂 仲講咩儲錢 諗下點走佬好過
唔聽我講都聽下巴菲特講

勁
留名

叻

22歲第一份正職 半年儲左7萬
想問點學投資好
利申中六學歷 混混沌沌過左幾年 想追番早四年時間
再利申 月入1.4K

月供股票
一齊玩

主席係唔係招攬啲人去月供po一齊笑你

可唔可以分享儲錢心得
我宜家廿歲女yr3 想u grad前儲到5萬
有返開parttime

屌, 滾番入去月供PO啦

即刻買返場波

睇返覺得自己係理財方面真係失敗
23歲 做工程 月入40k up
而幾年搵既錢拎晒去吃喝玩樂 又買錶買車
上年有廿零萬儲蓄 之後借咗廿萬比個朋友
而家得返幾萬蚊係身
如果生生性性 銀行都應該有7位數字

加油巴打，小弟目標都係30歲前儲夠一球，依家35皮咗右，要努力加快進度
依家每月玩下定期，收息股，加ML戶口，應該好快達陣

一球gogogogo

咪係 仲要比家用佢 但買股票可以輸一半 你話點算

唔識買真係唔好亂買，寧願做下定期算

我想問點樣儲錢？點起步
我而家都係24歲 但每個月都透晒支
因為要找卡數
覺得年紀唔細 唔可以再係咁...
3月找晒啲卡數就的起心肝 唔再洗落啲無謂野到
每月都儲啲錢 想個要點起步

恭喜晒
儲錢係長期作戰，我完成咗任務，等睇你成功

先儲蓄後洗錢
預自己一個月洗幾多就淨幾多

樓主好西利 加油💪🏻

搵幾多

開源 返多d
節流 洗小d
返一個暑假都有3萬

真係好勵志

係時候準備計劃60萬啦
之後70萬 80萬 個啲大個仔唔洗提啦

好少 $12K

信用卡唔應該咁洗法，自己控制唔到買野，就一次性cut曬佢吧啦，無謂害左你自己。

本金細，可以學下供股，儲下錢

可唔可以講多少少供咩股 小弟都想學下野

正路正常人，就供銀行股 公用股。
我自己就工行 煤氣

唔會再用...咁一開頭齋儲
大概要儲幾多...儲完又要點做？
定係咁儲 咩都唔做？

驚投資係咪做定期好d，有40個係手，暫時冇咩用

希望我30歲都儲到50個

12k 用儲4000 一年4萬8 4年都無20個

月

唔買股都賭下投機 咁後生咩都試

如果你人工得12k, 首先應該搵多d錢先😂。
如果都搵唔到，就試下月儲5千，月供銀行股，一年6萬，5％息一年有6萬3，5年後過30萬既

加油 !

btw 點解放創意台

覆一覆以上巴打既提問
1.而家搵幾多？
大約20K

2.點儲？
其實之前果幾個post都講過下,減少不必要的洗費,
例如我從來都唔食煙
一包煙其實唔貴,但N咁多包煙其實條數唔細
另外由於公司包埋食,所以盡量都係公司食,當然,有時都會出去食下

3.下一步點洗?
打算今年年中去歐洲旅行,呢樣係錢銀上無難度

發現重點

係回憶同成長！

我廿三歲都有五十萬啦，仲要有車，係未有樓

有啲慢

你平時既開支係點
有沒女朋友呀個啲
其實五十萬唔算好多
仲有通賬呀

巴打講得好 正評